\documentclass{frederico}

\title{Inglês}
\author{CARLOS ANDRÉ BOHN BRANDT}

\begin{document}
\section{Modal verbs}
\begin{description}
	\item [Must] Dever, Obrigação --- She must (Não tem S) --- Negativo: Musn't --- Pergunta: Must (you, she\ldots) \ldots
	\item [Shall] Convite, Sugestão --- Negativo: Shall not --- Pergunta: Shall we go?
	\item [Should] Deveria, Conselho
	\item [Need] I needn't go (Não preciso ir)
	\item [Ought to] = Should, Deveria You ought to study english. (ought'nt to)
	\item [Had better] ``É melhor'' (Está chovendo, é melhor você levar um guarda-chuva.) We had better (had better not)
\end{description}
\end{document}
